{
  "subtitle": "", 
  "description": "Lors d\u2019une flamb\u00e9e, les personnes les plus expos\u00e9es sont...\r\n", 
  "language": "fre_FR", 
  "title": "Qui est le plus expos\u00e9 au risque?", 
  "primary_category": "8e07fd959cf44343928a36098c7fe412", 
  "created_at": "2015-09-02T19:21:37+00:00", 
  "featured_in_category": true, 
  "modified_at": "2016-01-07T14:28:05.711762+00:00", 
  "_version": {
    "package_version": "1.4.3", 
    "language_version": "2.7.6", 
    "language": "python", 
    "language_version_string": "2.7.6 (default, Jun 22 2015, 18:01:27) \n[GCC 4.8.2]", 
    "package": "elastic-git"
  }, 
  "linked_pages": [
    "5f7e0db9fa434bf2853c350d0802eb8f"
  ], 
  "id": null, 
  "content": "Lors d\u2019une flamb\u00e9e, les personnes les plus expos\u00e9es sont:\r\n\r\n - les agents de sant\u00e9;\r\n\r\n - les membres de la famille ou toute autre personne ayant des contacts proches avec les sujets infect\u00e9s;\r\n\r\n - les parents ou amis en contact direct avec le corps du d\u00e9funt lors des rites d\u2019inhumation;\r\n\r\nDe nouvelles \u00e9tudes sont n\u00e9cessaires pour savoir si certains groupes, comme les sujets immunod\u00e9prim\u00e9s ou ceux qui ont des maladies pr\u00e9existantes, sont plus sensibles que d\u2019autres \u00e0 l\u2019infection.\r\n\r\nL\u2019application de mesures de protection dans les dispensaires et les h\u00f4pitaux, lors des rassemblements locaux ou \u00e0 domicile permet de limiter l\u2019exposition au virus.\r\n\r\nArticle suivant:\r\n", 
  "source": null, 
  "featured": false, 
  "author_tags": [], 
  "image": "978bd538be1d4a15a2788cee243eceed", 
  "published": null, 
  "position": 17, 
  "image_host": "http://thumbor.unicore.io", 
  "slug": "qui-est-le-plus-expose-au-risque", 
  "uuid": "22aedfacd9024556a81676f32b3207cd"
}