{
  "subtitle": "", 
  "description": "\u00bfPresenta el Zika otros riesgos potenciales?", 
  "language": "spa_ES", 
  "title": "\u00bfQu\u00e9 es la microcefalia?", 
  "primary_category": "9d023aecc00d43bfbbc2856b016d7ec1", 
  "created_at": "2016-02-22T06:52:59+00:00", 
  "featured_in_category": false, 
  "modified_at": "2016-03-07T06:03:11.114525+00:00", 
  "_version": {
    "package_version": "1.4.4", 
    "language_version": "2.7.6", 
    "language_version_string": "2.7.6 (default, Jun 22 2015, 18:01:27) \n[GCC 4.8.2]", 
    "language": "python", 
    "package": "elastic-git"
  }, 
  "linked_pages": [
    "10b0357e6f614980a2ff8c905f10a017"
  ], 
  "id": null, 
  "content": "La microcefalia es una anomal\u00eda por la que la cabeza de un beb\u00e9 presenta un menor tama\u00f1o. Los beb\u00e9s y los ni\u00f1os con microcefalia suelen tener problemas en el desarrollo de sus cerebros a medida que crecen. Los cient\u00edficos siguen investigando si el aumento de casos de microcefalia en Brasil est\u00e1 directamente relacionado con el brote del virus del Zika. \r\n\r\nArt\u00edculo siguiente:\r\n", 
  "source": null, 
  "featured": false, 
  "author_tags": [], 
  "image": "b2e4370f24ff44c48021d43322179a93", 
  "published": null, 
  "position": 6, 
  "image_host": "http://thumbor.unicore.io", 
  "slug": "que-es-la-microcefalia", 
  "uuid": "a4a953973cb74da2bb6e2aec9bd70003"
}